[選擇題]醜女定美女？

醜女所有體位任做 美女乜都唔俾做

醜女
美女

不如話男人任做，靚女齋睇？咁戇鳩佢題都有！